# Front-end Challenge

El challenge consistirá en crear una DV Visual Control App utilizando la librería React implementando los siguientes componentes:

- DisplayComponent: contiene un tag video
- ControlsComponent: contiene una lista desplegable de videos a elegir y controles de play, pausa y volumen.

Objetivos:

1. Se requiere, por medio de ReactContext o Redux (a tu elección), se pueda interconectar ambos componentes y que DisplayComponent se logre controlar a través de ControlsComponent.
2. Los recursos se obtienen a partir del siguiente JSON devuelto por la API a través de un HTTP GET Method: https://api.jsonbin.io/b/5ef409df2406353b2e0c4068
3. Hostear el proyecto en GitHub, GitLab o Bitbucket con acceso libre a él.

Bonus:

- Se valora el uso de Material Design, por medio de alguna librería que conozcas.
- Se valora el uso de React Hooks.
- Se valora el uso de CSS FlexBox o CSS Grid.
- Se valora el uso de CSS para controlar el brillo y contraste del video desde el ControlsComponent.
- Se valora el uso de la metadata que se provee dentro de la API para mostrar los detalles del video como Título, Descripción, Thumbnail.

Por favor, en el caso de que alguna parte del desafío no sea clara o si tienes alguna pregunta sobre el mismo no dudes en contactarnos.
